死雞樂 大雞鑊

credit?

搵緊dawn哥邦我著草
靜靜鷄 拉

你淆到雞都唔敢打

ok

比條哥搞到一身蟻 拉

鑊狗

佢身上散發死雞味

佢食緊牛洗塵